有無人揸緊lancer ?

鯊魚頭真係好吸引，再無人揸緊07,08 果款lancer ?大家有咩評價？？

車爽好力

利申：08年用家

師兄你架lancer 油耗如何？同埋parts 難唔難搵？

98

MX?

就快絕跡

MR 棍

聽人講又話地板油都唔識飛
好亂

你一架普通車點同evolution比

Gt 咪係

屌真架？

MR棍正啊

你無得同我架fc鬥 fc鬥………………… fc鬥……………… fc鬥… ...

Gt 真係咁唔掂 好中意個車頭

咁唔掂？

二手價合理 買外型

睇你咩要求啦，咁既價錢有外型算係咁。
唔駛地板油都會去，你坐五個人就乜車都死啦。
0-100其實都係8-9秒，好過好多日本車仔。

油就1.2一公里。但parts難搵到仆街

巴打係唔係住觀塘？

二手價大約幾錢合理(年份？)

新車冇得頂

石硤尾有架 14年lancer gt 成日心郁郁想摸下佢

主要都是我同老婆兩個

1.2 都可以接受，我反而係驚parts , 師兄多數邊度搵parts

由細到大都好鐘意露荀
但最鐘意都係e10